# Patata

Patata es... ya vere. Por ahora es absolutamente nada.

## Instalación (por si las dudas)

No se por qué lo querías, pero bueno.

### Requisitos

Estar completamente loco

Meson 

Python

Pizza (todo es mejor con un trozo de pizza)

Clona el repositorio:

`git clone https://gitlab.com/misterfernan357/patata.git`

Ve al directorio:

`cd patata`

Para compilar:

`meson builddir`

Y esto no se que hace:

`cd builddir`

`ninja`

Y no, no se añadir el icono al menú.
